姚松炎倡申請緊急禁制令，法夢認同可行

12月14日，姚松炎在其直播頻道，與法夢成員「腸腸」討論修改議事規則。

「腸腸」指一旦遂建制所願，修訂或違反基本法第 75 條和附件二。「成個制度會徹底改變，而且唔知會變成點，影響好深遠。」

姚松炎提議民主派，可嘗試申請緊急禁制令。

法夢成員「腸腸」然其說。迄今已經有相當多法律學者，指出修訂涉違基本法。法庭不應迴避爭議，有受理的法律基礎。

直播重溫：

無力回天了

法夢

變第二個澳門,一齊衰過清朝

成了

以前長毛一定即刻jr，難道有難言之隱？

長毛舊時用立法會份糧頂，依家冇左位仲要回水，冇錢啦

公民袋真係責無旁貸

發夢咪可行囉

同共產黨講法律